有無人裝過2Date?

連登成日彈廣告出黎
尋日裝左註冊埋
跟住有幾個女仔hi我
想覆返人 點知要做左vip先得

會唔會搵我果幾個人其實係bot黎架

唔係你以為真係有人搵你

咁似之前有個支那app
你俾完錢就無人理你

係bot黎
十個講野有9個都差唔多

邊個